有冇人好憎新年

毒撚姓格 唔鐘意係咁同人講恭喜發財 但唔講人地又會當你無禮貌

聽日唔知點好

憎你老母